[星座撚] 點追射手女

佢好撚多異性朋友
但係大癲大肺唔似收兵
對住我就會打打鬧鬧嗰啲
有冇人追過射手女可以講吓佢諗咩

幾行字加星座就有求偶方法？咁樣唔駛個個無拖拍

個個人唔同邊話得埋
利申：同你描述嗰個女仔差唔多 都係射手

屌啲射手女身邊好撚多仔，好冇安全感架。

我射你老母臭閪呀
垃撚圾

射你老母個閪咩
屌足咁多年都咁多戇鳩迷信撚

人既性格係生活同成長環境影響最大

唔撚係呢啲濕鳩爛屎統計學鳩吹拐準囉

眼神交流 令我曾經溝過 呢個真
射手女 好撚多fd 男女都多 你唔介意先算
但射手女同你一齊個陣 你會係第一位